糞便既離開 到底係因為馬桶既追求定係屎眼既不挽留？

屙到屎眼損哂

愛屎不保留

係條直腸唔夠堅持